定期捐血者，你問我答

又要等多兩個星期先去得

巴打幾多歲

Ok good

21

咩血型

You on9?

A+

好多人話我係 但我唔覺得自己係

點解？

咩點解？？ 唔明你問咩

血型同驗血報告幾時有？